身體健康人士請勿搶購消毒酒精棉片！

身體健康人士請勿搶購消毒酒精棉片！
身體健康人士請勿搶購消毒酒精棉片！
身體健康人士請勿搶購消毒酒精棉片！

人無恥便無敵，有所謂的代購網sss聲稱有消毒酒精棉片貨源可供代購，該所謂的代購網頁現有超過500個留言"2盒，thanks" ，還加上宣傳字句宣稱其好處及用法！

消毒酒精棉片是糖尿病人每日必備醫療用品。健康正常人士搶來是要希望自己有一天得糖尿而要用嗎？

On9啦咁撚細張又快乾
淨係抺條撚都用成10張啦

其實消毒紙巾好多種，請大家唔好搶醫用既thx

糖尿病人打針之前要消毒先 大家洗多啲手或者用搓手液啦

抹電話個啲就用滴露個啲

依隻真係唔好搶
打針前要用依隻消毒皮膚
冇哂會好麻煩

呢啲我用嚟抺電話/出街啲刀叉用
公司拎左兩盒唔洗買

血糖機都要用，每次用２張

漱口水嘅active ingredient係 chlorhexidine, 亦即係平時 FA用嘅粉紅色/黃色消毒液。
chlorhexidine可以有效殺菌同病毒
paper 1:

paper 2:

如果市面上酒精賣曬，可以改買漱口水

幫手推一推
“漱口水可以殺細菌同部份病毒“

推

搶呢個真係無咩用
同盲搶鹽差唔多

一早已經冇貨

親戚用尿袋，放完尿都要用呢類消毒綿抹
不過上星期打去啲賣醫療用品鋪話賣晒
唔知今個星期有冇

樓主請置頂

其他病要打針都要消毒濕紙巾…

阿布泰聽日會有酒精消毒綿紙俾有需要人士優先購買，你可以上佢facebook 睇下詳情

屌 乜酒精產品都冇乜晒啦

一早己經有人搶緊
果陣心諗比人搶哂咁d人要打針咁點算

佢屋企仲用到一個月
怕其他病人冇
大家真係有需要先買

多謝手足話比我地知

漱口水嘅active ingredient係 chlorhexidine, 亦即係平時 FA用嘅粉紅色/黃色消毒液。
chlorhexidine可以有效殺菌同病毒
paper 1:

paper 2:

如果市面上酒精賣曬，可以改買漱口水

推到啲人識得買chlorhexidine為止